無屎兒 兩球仔 升果少少驚到仆街

笑撚到我

而加先4月份。仲有8個月時間呀
升到33000先鞭我啦

利申：27000開沽真係等到33000先股災都死左啦